唔好再燒狗肉啦！

不如一擊即中？西環BBQ
用旗仔起火BBQ
買定蜜糖腸

推推推

推

細火燒真係冇乜用
消防好快出黎救

起火燒邊燒幾大，交比當日前線！